臺灣家居檢疫實況分享

喺隔離台見到有巴打出po分享頹飯，覺得幾有趣，加上太無聊，所以決定照板煮碗

基於「食得是福」、「有食唔食罪大惡極」，一般情況下放得落口就得

Day1
早餐: 白粥配肉鬆、鹹蛋、荀......
白粥就咁食無比較淡，加D肉鬆同荀送會易入味啲
鹹蛋就普普通通
菜同麵筋就...你鍾意食會覺得好食

午餐: 雞扒意粉 (少量肉醬底)、粟米羹
意粉味道還好，但太多油，加上塊雞扒疑似炸過嚟，頂唔住
粟米羹就普普通通

晚餐: 普通自助餐(?) 配橙一個同涼粉一碗
啲鮮魷幾好食，欖菜肉粒 (唔肯定)都還好，係油咗啲，其他就普普通通，正常臺灣水準
不過個橙零舍「開胃」

睇落幾正

Lm 巴打加油

點解隔離都可以食得咁好

好食過平時打工仔既LUNCH

邊度？台中？

為了你的健康,隔餐請勿食用
咩意思呀

會唔會係早餐唔好留到中午食咁呢？

YES
俗啲講就係快撚啲食啦擺吓擺吓變壞咗食到肚痛唔好話我冇警告你

講真香港買飯盒你都唔會擺幾個鐘然後先食㗎啦
同一道理啫

咁又係嘅...
家居檢疫得三樣嘢好做啫...
食
瞓
痾
洗同佢慳

第二日

早餐: 西式
普通早餐，不過個包入面搽嘅係蒜蓉醬而唔係牛油
而果兩舊薯仔加上迷迭香就變得麻麻地

午餐: 中式粥加點心(?)
今次真係打大佬，首先啲粥加咗啲小米 (黃色果啲) 落去好奇怪
然後個奶黃包同個蛋糕都太甜
跟住就係果兩舊糯米原來係包住舊豬肉球，真係估佢唔倒
最後就係啡色果兜，
本身以為係醬油膏之類嘅調味料，點知原來係咖啡凍 (唔知佢叫咩名)

晚餐: 雞肉飯配三色蒸蛋，另有貢丸湯同楊桃
今次個飯幾好食，唔油、唔鹹

Push

啲飯係有特定機構送餐過嚟定附近叫外賣?

多謝巴打推po
P牌仔推唔郁個po, 以為無人睇

旅館職員會放喺門口
食物來源我唔肯定, 不過應該都係旅館同出面啲餐廳合作